新航 A380 空中巴士 變身臨時餐廳甫推出馬上爆滿

疫情對旅遊相關行業的打擊相當嚴重，航空業更是首當其衝，新加坡航空公司決定在這個時間，將兩部停泊在樟宜機場的空中巴士 A380 航機，在 10 月 24、25 日期間改為臨時餐廳，提供餐點招待無法旅行，留在國內相當苦悶的人。

新加坡航空提供 4 種不同的飛機餐選擇，由價格約 302 港元的經濟艙餐點，到高達 3,674 港元的頭等艙餐飲體驗。為了維持適當的社交距離，整部 A380 客機的座位，只會有約一半開放予客人訂座。受到疫情影響，新航上季錄得超過 10 億新加坡元的虧損，截至 9 月底，集團 220 部航機只有 32 部仍然運作，他們於是期望透過各種方法開源。

今次將 A380 變成臨時餐廳非常成功，甫推出 30 分鐘，訂座就已經爆滿，他們正考慮是否要加場以應付需求。新航早前開始提供外賣服務，讓人們可以訂購飛機餐點，新航會提供食譜和音樂播放清單，讓顧客在家都可以獲得航班上的體驗。

來源：theverge

香港快運出fly cation 果日，屋企已經有人話就算架機唔飛，就咁入飛機食番餐都正。

明明係高空味覺會變差 都要沖去食垃圾

班人痴線架，莫講話去食飛機餐，我連架機都唔想見到
未計旅行，一年出差要飛LA 同NYC 四、五次，飛到連見到飛機都怕怕

一半位開放係為咗留一半位俾坡航飛雞

econ飛機餐咁難食都咁多人食
你話有得食飛雞餐就話姐

吓
冇話飛上去食喎
就咁停泊係到

外賣飛機餐真係on9 到癲 d 人悶到傻咗

一年飛四五次坐econ就慘

出差會坐Econ 既公司執撚左佢啦

如果係郵輪出d咁既野都叫合理d 飛機真係不了

新航空姐

飛機141，生意肯定爆燈

有無咁餓呀

坐Business, 但都坐到想死
仲要去到NYC 轉內陸機周圍飛

起飛機裡面空姐幫你打飛機

去旅行其實最討厭就搭飛機嗰一下